消息指廉署正式立案調查，梁振英透過周浩鼎修改立法會UGL文件

仲有半個月就升職
放消息愚民減冤氣

咪又係自己查自己
最終同邊個匯報呀? 多鳩餘

放心，特首辦 會教廉署 點查